30/1【三六九‧大思解讀】大思：結算後有機會挾到hihi

30/1【三六九‧大思解讀】大思：結算後有機會挾到hihi

大家好又嚟到三六九‧大思解讀既時間，今日期指結算啦，早段個市都仲頂住架，因為尋晚美股就跌咗170幾點，上晝mark完結算呢大約11點9就玩震倉，震走班冇訊心既蛋散，個市既短底就係32501點，岩岩補返上個禮拜既上升裂口嚇吓鬼咁啫，聽日仲有場外結算，估計都係挾L返上去，而結算後個市應該冇機會再試落去低位架喇，估計呢個禮拜四五美國議息後啦可能或者應該都係挾爆你班契弟咁啦，同埋留意住美金開始轉勢向上，但並唔代表道指真係會乖乖地跟跌架，市場升定跌梗係跟大戶啦，唔通我9UP基本因素你地真係走去信咩？個市應該仲有向上行既可能既，策略上如果有倉就繼續keep啦，好倉，冇既就等佢聽日開定之後睇仲有冇位撈貨啦。

#猜燈迷 #參透實戰理論 #靠邊站 #等埋期結 #負面因素發酵 #無限第一注 #一回就食一半 #救得一個得一個 #你地全部都係打手

**注意**《大思解毒》仍沈門不肖弟子小明大思逆練真經之成果，家庭觀眾切勿模彷以免思覺失調。